文化大革命 島主席真係好有先見之明

同啲廢老唔需要講道理 鬥死佢就岩撚哂

歷史係證明左 對錯不用分那麼細
贏輸 就係絕對

共產黨2019依然站得住腳
就證明左 講道理係等死

行動最實際

心動不如行動

毛主席 打錯標題自膠

我想開香港共產黨!!
路線跟隨毛主席！

呢度有無知青
我地一齊將香港變成共產主義！

股市樓市呢啲資本主義產物 係時候要鬥垮佢！

香港人已有一部分人富了起來
佢地係時候照顧100萬貧窮香港人

將我地列寧馬克思既理想國度 降臨係中環
咁香港人先有好日子過

新界既原居民 你地唔可以渣住啲村屋炒兩味又一世
你地要將你地所能夠做到既事去幫助其他人

香港共產黨 正式成立